見到元朗去支援嘅抗爭者，一聲嘆息！武力太弱！

打交只有2個字，

1膽！

2狠！

不論對手幾勁，一招就夠！

用兩個排骨仔，一個擋，一個插臉，收工！

真打交唔同打擂台，你一拳我一腳，

你唔係李小龍，你只有一次機會，

你受佢一棍，但你可以挖佢眼珠出嚟， 呢啲就係佢冇而你有嘅戰略優勢！

做唔到嘅，唔該你快啲返屋企瞓覺，唔好多事.